警方： 今日拘捕360 人

媒體報over 500
即係

都話唔好叫呢班狗賊叫警方

出面仲講緊今日好成功

鳩拉報大數字有撚用咩

想我地驚呀？